有圖 巴打們鐘唔鐘意大lin餅？

個肚腩扣曬分啦
粒lin幾大都冇用
建議巴打做下gym先再自貼

以為條女生得似仔就唔洗bam呀？

我鍾意小lin餅

樓主高汁

多謝！